許大美人李嘉欣送殯look超正！！！

大美人哭得梨花帶雨，真是我見猶憐

黑絲

閪兒子個樣 完全遺傳唔到我大美人半點美貌，生黎把撚？？？

久面露面的未亡人芳芳

大 美 人
李 嘉 欣
氣 勢 凌 人

得 天 獨 厚

美 人 胚 子

盡 顯 非 凡 氣 質

好想同michele monique reis瘋狂送殯

蘋果嗰張嚇撚死

連登第一痴線佬又出po

未亡人

最尾個張

好恐怖對眼

開始分唔到你想吹奏佢定想笑佢

劣jer仔

好耐無見你comment啦喂！
想奶大美人個underarm

首席瘋婦

睇完呢個post，就諗起樣子巴打同baby

婉芳

呀美好似開始走火入魔

This is 氣勢

識條春咩你 不知幾有靈氣

全連登我最愛michele monique reis

真係好靚

見到個preview都扯到上太空了。。。

點解

伍x芳一比

高下立見

伍小姐真係好正

其實想講第一張真係幾靚

人地姓吳

美人聖誕快樂

聖誕快樂
有無去邊樹玩呀？

成碟青瓜過大海

我去歐遊

Ok,娛小姐你好正

白事都咁靚，宇宙第一美人當之無愧

生黎把撚

個仔溝左幾多不同人嘅dna?

有瘤瘤的dna已足夠，仲有黎老明

佢後生真係好正，發咗達拖呢d女人出黎見人幾有Face

你個ex:殯儀之星

反而覺得佢岩岩40個陣最靚，啲女人味出哂黎

專業小雞

你老公冇頭髮

呢件真心

典解

瘤瘦有咪得

我真係...

Really congrats you ar

咁靚都驚

屌你咩老公係隔離

點解唔講埋今年幾碎

個仔咁撚7

吳婉芳正撚到

想扯爛對黑絲

恭喜大美人即將成為阿姐接班人

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

唔明點解賤成咁都有有錢佬埋佢單

宇宙第一美人前身係咪你的樣子如何巴打？

我以為伍廷芳

飽姐d fd?

狗也⋯⋯

送邊個？

講緊芳芳

48

陽具巴有見地

大美人>>>>>>>>>>>>>>>>阿蛆

佢老爺許世勳

金鐘連登仔又有幾型？睇過

羊生先係喎 佢隻娃娃兵近排先有人埋單